Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 344 唔好食炒助長炒風

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

話咁快又要留名

LM

今晚開箱放圖啦
下一批有得拎啦

Batman同Superman 最恐怖係動漫節final product display都未有

究竟隔左幾耐

捨得派乜7未

真？ 正既話含得過喎

睇好似17年開訂

全派豹妹

會場首日唔好欺人太甚

唔講以為已經全派
痴線

You wake up early lol. The discount Usually pops up randomly when you are browsing the site

2水就全派

射到佢爛咀

想低價入隻gg俠 home coming 普通版 作為人生第一隻hot toys

1/6? 好似都要3000

再望望今個post個標題

上個post巴打講office放ht
cosbaby係隔離同事既

差D以為係我

而家去rebel base重有無嘢買到

咩工黎 可以放咁多玩具係台

放係自己位有咩問題

截左好耐啦喎ching，定係開返？

就係想知有無開返，有就即去

快啲派mark7啦
啲戰損真係好正

仲有冇巴打夾50DLC 仲有一半件

1100 第4日 唔急玩

好啦, 討論番玩具啦, 一陣比D巴打Block曬我地

貨仲有大把 不過唔知佢幾時開返條隊

巴打無論你同你女友都淪為肉便器

老細

好啦討論返玩具 咁你原價放張比我啦

我加譚仔唔可以

Wm4 mk7訂啦訂啦

想玩貓

一陣end game個隻改手套
唔係無限手套
又要追返iw

Yes

邊到伏

要人手改一改個膊頭先靚

配埋50 玩好正

背心職安健

dc野想等幾多年

主角+屈手 已經好有代表性

同啲客用興趣打開話題

動漫cosbaby有現貨

入得？

old new定點

你話呢

搵到好心人幫手買

who講概

門口排緊

我係Figure 樓主 借個位
感情HT手足

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

到底今年會唔會派呢

去啦去啦

放工去rb搏下先

同個客一齊屌猴活唔派貨
點知屌開先知個客成手dc delay單

我係做享, 唔係做分

可唔可以做你男朋友

大把貨

頭先點幾鐘截咗龍喇喎
又開番?

係_ _ 訂左，慢慢等

比班炒狗掃哂啦 骨都無得淨呀
大家可以收隊

追post啦

成3千炒價入1比6不如入1比4好過

認同

agger

轉貼

宅男搜集部件 製示威模型

宅男製作了一套示威者的模型，除了頭盔和衣物，還有木盾牌、水馬及用棉花製的催淚煙。

【本報訊】昨午的銅鑼灣，忽然下起大雨，且連綿下了數小時，可是雨中的人潮從未散開。下雨那刻，記者正在訪問製作示威者模型的一群集會人士，他們被雨水淋得全身濕透，但仍然笑說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」後來，人群突然有幾個坐輪椅的示威者過路，人們紛紛讓路和替他們撐傘，顧不得自己會被淋濕。大風大雨裏，香港人用手中一把傘，扶持彼此。

記者：趙曉彤

相關新聞：警西環屯重兵 見黑衣即查

維園外，有不少人蹲在地下，對着一套迷你的示威者模型拍照。這套模型，是戴口罩、眼罩、頭盔、穿着「香港」黑恤衫的示威者，也有記者，還有水馬、鐵馬、垃圾桶、以及用棉花製作的催淚煙等，仿真度甚高。

喚起玩具界關心

製作者之一林先生和陳先生皆表示，他們平日給人的印象可能是玩玩具的宅男，而其實在玩具界一直是少有談論政治的，但他和朋友因為反送中運動及對政府的不滿，就在兩、三個月前開始，決定製作一套相關的玩具，帶到街上拍照，希望可以喚起玩具界對反送中運動的關心，同時也讓其他人明白，即使是玩玩具的宅男也好，其實他們留在家裏亦會接收到不同的資訊，而同時，宅男也是可以上街發聲。

陳先生表示，由於這套模型的主題敏感，所以現成的器材不會在同一間玩具店買到，購買散件的難度甚高，但既然他們很想製作出這套玩具，就逐間逐間玩具店去買一比六的頭盔、鐵馬、垃圾桶等等，但最後所有材料其實都可以在香港的模型舖買到，就連示威者身上所穿的迷你「香港」恤衫，也是購買得來的。

陳先生說：「慢慢找是一定找到的，因為上街示威者穿在身上也不是很特別的裝備，都是普通工程帽、手包保鮮紙等等。」但在搜集零件的同時，他卻發現平日很易在玩具店購得的3M口罩（在替模型噴油漆時需要用），竟然有很多玩具店也買不到。

6月9日有一百萬人上街，政府卻不回應，林先生和朋友便打算製作這個主題的模型。終於在幾天前，模型大功告成，但直至昨日的維園合法集會，他們才敢把模型放在街上拍照。令他們驚喜的是，很多香港人也停下來替模型拍照，並跟他們說加油，令他們更感受到，大家其實是很愛香港的。

相關新聞：醫護撐爆眼女 聲討高永文

斥政府無視市民

兩位宅男只曾參與過6.9一百萬人及6.16二百萬人的遊行，兩個月後帶同精心製作的反送中模型再次來到維園，是因為感到政府完全無視市民，即使已到了有少女右眼中槍和封機場等局面，也是完全沒有回應，所以他們認為必需要再次站出來，以及在街頭展示這套模型。及後下起大雨，他們一邊收拾模型，一邊說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」

上一則
上一則
法政匯思：警選擇性執法

下一則
下一則
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完

警西環屯重兵 見黑衣即查
醫護撐爆眼女 聲討高永文
年輕人製爆眼Minion轟警講大話
勇武派卸下裝備 做一日和理非
無懼金手指 國泰空姐上街
公開信：下跪不能絕處逢生
抗議港航打壓 50地勤請病假
DSE考生撐罷課：講緊香港將來
派191億 買不到港人良心
阮民安：港人似我打不死
錢志健促地產商發贖罪券
張達明：和理非要為青年豁出去
法政匯思：警選擇性執法
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完
流水式集會 軒尼詩道順逆並行
巴黎黃背心聲援香港抗爭
親中學生暴力踩場 澳洲議員轟中共操控
警SMS提示非人人收到
水炮車黃竹坑戒備
內地網民夜貼小字報打氣
台「巴哈」網似連登 免翻牆暢所欲言
官媒譏示威者蟑螂 不提維園集會
葵芳人追究警放催淚彈
梁愛詩拒答駐軍殺人權限
促美制裁港府 白宮聯署達標
黃之鋒：市民爭取自決權利
張建宗陳茂波學舌抹黑抗爭
無懼京官林鄭文攻武嚇170萬和理非 堅持初心

上左sl但係重未出sms
雖然冇乜可能派到11號。。。

原來我打錯唔係home coming 真係新手
應該係 movie promo edition 先岩呱

5點先放工 去到rb唔知仲有冇得排

Stan lee派未阿！！！

唔知8箱定點

你唔擔心仲有冇貨咩

俾個白衫女警你含

收工去到條龍仲長

stanlee唔知有消息末

有都可能係派頭兩三日 好似上左唔係好多貨

11號夜晚單

其實預左冇 去博下

last day有排等

買cosbb要排隊不了

其實依堆動漫首賣log on會唔會返貨?

仲要有個fb谷專門討論cosbaby

隻COSBABY出得好靚

仲要600蚊買隻cosbaby 真係咸魚青菜 各有所愛

其實真係技術含量唔高，純粹炒熱潮，見到就買，買唔到都唔可惜
利申：自慰撚

買多幾隻我寧願買1/6

炒狗好似 無限任買

認真問
Cosbabyosbaby算唔算figures?

Cosbaby算唔算figures?

撚狗成功

猴活隻狗

$1900 買返去扭下都好

跌得咁快

wm4想用普通早期單換可取
有冇師兄知道大約加幾多

加100 換佢會場單

認真

見下邊有人排1600

到最後會出到幾多個呢
定出曬

下個月都有啦 應該

我就咁睇 估得7隻

猴活想玩晒就會出晒

我反而想收二手advanced suit扭

真

Star war點止出晒 直頭會出突

隻野本身都唔靚，呢度d炒家點吹噓都冇用

有好野比炒狗掃曬啦

請問而家排成點

派endor luke 未

希望佢出anakin加戰機啦

不嬲覺得mama 係ps4 GG帶起左個風氣

仲有冇neon?

擺左係猴活屋企

紅藍 FFH GG 幾時跌破1900

sb出post

佢玩dummy 唔出都冇所謂啦
仲有專業頭雕師雕比佢
好似隻量子隊腸 未出圖 佢已經玩緊

1800應該徵到

完全唔值呢個價 1500就差唔多

成日都開埋啲咁嘅嘢肥科個d可能等到九月十先開
利申：動漫抖到依家

出肥Thor hulk sw 未

其實想問好耐
點解HT仲未出scout trooper

全派左 應該冇得點跌啦

同意 原價係咪1300左右？

回落到依個價就好

10月

感覺唔會出Tv the flash

有紅黑在手 一日唔去到呢個價都唔買

M記嚟緊少戲決定年尾開始收單入sw坑

有都冇咁快了

紅藍冇校服 頭雕 書包 你玩埋我個份

收咗darth maul先啦

EP9 年尾上

鋼骨同沙贊都係show完唔出

侯活: 玩DC係你地既錯

想加個隊長盾做內戰post呀

沙贊只係一個愚人節玩笑

唔想要傻仔theflash

肥雷有好撚多貨

DC 只係hottoys 裹一個笑話

正常，佢動漫尾先出
唔係好多人買到

Punk gg肯派未

仲未截? 多唔多人

Staff話85+燈箱Set賣哂
見唔到有紅眼蜘蛛

Neon Im可能要俾錢個陣問櫃檯
我見Staff係櫃檯拎出嚟

Shazam 比老細玩架！邊到我地玩DC

一個蛇餅都冇

沙窩都係老細玩，點解DC d待遇差成咁

有

很想要

我都要但TV FLASH個故事愈來愈悶 無限地球危機希望有好表現

劇情悶到放棄左但barry真係好靚仔

Tony Stark Morgan set 同 helmet set
可以嘅話，要埋肥科

候活：會場 2000隻 普通 ：2000隻

今日限量2000隻
聽日有聽日限量2000隻

睇完第3季之後

Eobard Thawne都好正係個兩個八婆黑人憎

我都想佢出 tv flash 但動漫display係咪都唔一定會出？

睇下先，留tg

佢個女煩到

真係唔知佢啦 好多都係擺完唔出

以DC黎計 TV flash已經有好好表現 唔似個力架我估會出起啲MCU空檔期之間

係我角度 dc佢己經算唔差

有無人幫買肥Thor

今次我要幫DC集氣

冇晒好耐

我要㗎，但唔知點解tg唔到你，thanks

好多P牌仔出現叫人代買

我都唔得

上sb拎wm順便買心口燈完夢

Btw唔知有冇old news 到
Sb隻scalet gg換左pose擺好正
12號單幾時派呀

一係你留tg，我搵你

越嚟越癲

我收7點

到左 截

幫你買咗

正

但好正

Ok thanks

轉番無p牌ac黎屌鳩你，關你L事咩

會唔會有人用單換cosbb

留email

咩都無，搵笨

重未派sl 明明上哂你
定等埋聽日上多批先派多啲

要雷神，無雷神
要啪手指，無啪手指

end巴，你果時係咪幫我買過cosbaby？

限一

係 你個名有印象

好柒呀好柒呀唔買呀

Stan lee準備

Deathstroke ?$

ok thx

賣左成日都仲有

炒狗可以返屋 睇住成堆都得

有無巴打喺RB，仲有無肥雷神？
想放工去買

貨

排緊隊話仲有

之前坑口交收，不過而家廢事用朋友ac，所以要p牌仔。

咁我呢？

呢隻收皮啦

究竟限一係好定唔好

Stan lee可取了😊😊😊

繼續黑警死全家

moive tf:你話咩話

呢隻真係搞唔掂

Sms呢

台灣現貨

有msg？

Stan lee派貨？

RB要排幾耐？

Sorry 覆錯

頭先排左半個鐘
而家應該仲要耐d
有staff望過下唔知係咪想截

岩先睇倒5點倒RB 開番條龍

stan Lee 派到7月5日四點半。。
有排都未到我

頭先打左電話上去問

派得1日半。。。

同gg一樣 跟住一上派幾日

有無巴見倒截龍打幫手Update下, 我7點先收工

第一次同第二次派貨請問記唔記得相隔幾耐
好想快啲撚

但都係未派到12號，黃6果次一下派到12號第二轉就全派

堅無晒喇？

交叉咗

普通版早期wm4+500蚊換可取
抵唔抵

抵啦 500早玩半年

巴打影個牌睇下可以嘛
#好人一生平安

佢換到尾水就免費玩隻野

neno係咪無曬 趕緊去

都唔知換唔換好
好似幾吸引

肥thor想換battling 果隻ironman有無師兄成全 留tg

等佢多到變死貨生行去買算

限量限到佢賣緊都有

但係fb仲標緊500$

應該係香港2500隻，大陸2000隻

唔急就等下 500蚊夠訂多隻1/6

Morgan仲有？

Stan lee堅派？

仲有好多？

各位炒狗快d掃哂去啦

係有埋圖

圖？

打左去5定4 號4點前

多謝巴打們好有愛

有機會再幫買

有埋片

CHING有愛就真，感謝CHING幫買

算你啦

stanlee望望下又幾靚

有冇巴打幫手買neon

咁多都有 咁要排幾耐

Stan lee keep唔keep好仲有野未追

計番比例賺好多

普通版重要日期咁後你加1000都唔得啦

現場仲排緊隊？

好過買股票, 如果有人買的話

後追wm mk4幾錢左右？

換首日真係難
換到會場當你贏

有無相睇下方便相認

我幫你要左佢

一陣多人到出禁制令

唔知boxart係咪用返gotg2果個錄音帶設計呢

有冇巴打幫買肥雷

諗起出貨都11月 再派埋我都下年9月

啲人話冇曬，我都想買，依家去緊，岩岩收工，炒狗正仆街

聽講已經無曬了

又追

第一眼以為你將張相掉轉咗

睇返wm4都派到咁
mark7

我依家去交收stan lee單

頭先入到去想要既野都冇哂
聽朝去希望有補貨

再望先睇到
個座都倒轉埋

Ht boxart應該唔會令你失望

好想快d睇開箱

太陽巴咁追法可能唔洗3年就完到個3年大計

我5點幾入到去已經得返幾盒
我見無乜就買左先

我應該舉住一支HOTTOYS旗大家記得拉Banner

不過我寧願佢慢慢派，等等又係頭果啲qc ok, 之後後急排sad到仆街

加幾錢

都多

無可能 要等埋EG派 都起碼3年

WM4跌好勁咩事

有冇巴打已經攞左Stan lee

neon呢？

仲有半個鐘先收工

睇厭左/ip型好多/冇post擺到

比埋尾數成5K

WM3好多人放但冇人理

Body正，但無乜件玩

wm4靚咁多
而且套戲喺上年 ,起碼熱潮仲喺度

RB係咪已經無哂?

仲諗緊執唔執返1000追其他

岩岩好似仲有，而家唔知
頭先排隊個時都仲有肥Thor但差唔多到我個時就賣哂了

RB依家仲有?

WM1好想要ex wife

追我曼

好似係一個大d一個細d

已經儲好錢準備買狼盤，狼主場加曼作客流流地

可以幫買
Tony +爛頭盔
Neon tech

賣哂？

要既巴打快沖

同細燈箱+iron man

sl 個盒想點

吸索大陸玩具咩

有巴打幫咗了，thanks

狼專咬big six
可重注狼

有冇圖

想睇

你想點圖呢

繼續撐獌 希望唔會令我失望

一定唔會買等睇開箱

屌你講咁耐都冇圖，好心啦

都5000

無咁快啦下話

連登有愛係真架

對gg大愛

想問下收全新現貨 除左check圓貼，仲要注意d咩?
會唔會開盒檢查? sor唔知規矩

獌聯贏世界盃指日可待

同neon無緣

要開圓貼就9成要比左錢先得

全部炒狗俾狗屌 然後中埋瘋狗症

各位師兄龍已截
唔好白行

屌，偷早10分鐘走飛的去到截撚左龍

期待下年eg果set boxart，iw果set好靚下年唔知會點超越佢呢

鎚隊長都想要

屌你老母閪 截撚左龍 仆佢個街 收工趕過去都買唔撚到

唔該哂

如果唔係之前抽到ffh 紅藍 我應該都唔會追
齊唔到Iron man 齊唔到完整嘅Avengers Assemble
唯有齊MCU GG

我都係

我想買玩具吖

$$$$

唉 屌啦星 好撚灰

利申：真玩家

仲要就埋你收工

炒狗死全家

屌你老咪stanlee咁的包裝想點撚樣
跟下隊型好難為你？

晏啲返到屋企分享下今日rb戰積

有無相？

其實d cosbaby 會唔會唔再出

即係其實主要睇個圓貼有冇開過就得？

好似冇人講既 豹妹全派

Up埋圖好難為你？
上左fb ig搵唔到呀

一定會啦 信我 聽日啲貨又滿撚曬

晏晝先講完

整張圖黎睇下

可以絕交

返工個堆咪又係買唔到

2500隻neon tech 終於完

當初見到果陣笑到pk

幾日後可能到sb 2500隻限量呢

遠睇我覺得唔錯

真係好撚7

柒到

from fb

唔怪得上面屌得咁勁

哇第一次見d野擺晒出黎

真係第一次見會擺哂出嚟

無愛
無訂

唔講以為反斗城既貨具

Omg

一個靚盒都無，WTF

哇屌你柒到

佢咁樣擺法我以為有現貨

都係Stan lee 1.0 有feel啲

呢度係咪尖沙咀間玩具反斗城？
Hasbro尼架喎

ht係咪趕住派 唔記得入盒

本身仲期待個盒咁gotg2個樣

果隻好寫實
而且好貼地

成個造型變得好次貨

好難keep喎大佬，做乜要分開個屎坑放喺隔離

仲衰撚過cosbaby嘅包裝

同佢收完之後絕交
講好左就講好左架啦
仲要加朋友價

開個盒check件 全新

過一排就會好似依家sb個d cosbaby咁冇人搶架啦

唔係啊
分開兩個包裝?
邊撚個鬼才設計師

唔知有無啡盒

唔緊要呢啲嘢有借有還

應該冇
佢個形狀好難入盒

hea到咁

即刻好想放單

搵人話我聽 其實佢開左啡盒 check緊件先咁散

批Stan lee係咪外判左俾孩之寶

hottoys受左咩刺激

以候活撚狗作風Sb實會有啦

on男

屌，Shf包裝
唔講以為賣緊插蘇

Howard:唔撚洗包裝啦，還掂出乜鳩都大撚把人買

猴活連包裝錢都慳埋

我擺左佢同dp 同wolverine一齊display

哈哈 屌你老未 好撚7

哇屌呢個包裝 真係望到都想跌撚左佢

快啲跌喺我身上

又花園街包裝
同七子感覺好似

啡盒變左做手抽透明膠袋？

放100%新Stan lee 2.0 ,
hot toys 2019全新風格包裝！
隔袋check件全齊

應該扔吸塑算, on99 design

屌你老母個盒出到咁，咁我點樣對住個盒打飛機???

第一隻試水溫
撚狗冇反抗就繼續落去

呢個真，本身都仲好期待，依家唔入嚕 咁7

炒家們請注意
要放快放拉
包裝會令個價跌

Mark7遲下包裝變成咁

原價放

如果今次無人出聲
以後每盒都係咁。。

開盒check件撚rip

吹奏乜7個d小心

花園街玩具 屌你老母好彩放撚左

原來豹妹全派

可能實物好正

喺邊度跌同我講聲

俾2千蚊買舊咁嘅嘢

可以原價入會場了
個盒咁柒扣3000

今日先見到張800可取

隻neontech 2500隻？ 賣咁多日仲有

包裝好柒

10分鐘後

實物好正

想要但想靠自己

佢後面果隻透明膠盒
其實如果放得耐,一定會發黃

俾界刀開到爛晒

動漫好似唔係日日有

唔會連入面個盒都唔keep掛

我都安慰緊自己 岩岩+1000收左

你係咪炒Stan lee

好多驚喜 好後悔

我自留的

Sad but true

真係做乜撚野。。

真係唔知點樣保存stan lee
後面裝地台個個膠蓋盒
放兩個月一定發黃

Ht想扮vintage玩具

今日出位價99蚊

我都係啦 唉 ， 望就望佢 logon都有

1比4定1比16

大家對sl 2.0既第一個反應已經係屌聲四起

所以話第一印象好緊要

Rb係咪截左啦？

大獲 會唔會以後都係咁出貨

唔理佢內𥚃做到點啦，盒都冇，$2000買垃圾

唔知有無機會有gg advanced suit現貨上係rb架

一日後，

Stab Lee真係好正

屌得愈勁 升得愈快 好似係

所以顧客一定要反映

舊石冇盒姐

今晚睇on男開 順便訓教

得罪講句 1比4gg 真係賤過狗

又買左好多Stan lee?

咁又好似啱喎,喺嗰地台太難搞

到派貨就唔係

緋紅GG一俾人讚就出事

真係不了,無左1比4種氣勢

唔整個地台咪幾好

第時潛行gg派貨個地台 照跟

Ironman 好難齊 我存左半年 合金原色仲差兩隻😢

但有盒既，都好柒 勁唔似hot toys出品

係呀，入左10隻依加好撚驚

今個月入咗乜7 WM4 85BD 藍4 黃6 1/4 45差唔多用晒學生積蓄 下個月食樹皮

地台係佢一個賣點之一

肯定屌左包裝先

可取單？
Btw會場睇真係好正

係咪可以做新topic

紅眼係隱藏限定1000隻

咁要求侯活撤回啦

過多個月仲會唔會咁講

義海原價收史單利。

好撚正

唔係 10號單 希望下轉有

算啦最緊要實物好睇
不過個佈景板好肉酸

serious? $8000!?

高價買入SL單既 見到係咪喊到仆街

玩家賣貴不能算炒
頂多叫回血

我加一餐KFC 收

屌我真係原先想收見到個包裝⋯⋯
放$3500位巴打我希望你放到
而家我原價都唔撚會要

盒野咁核突我都唔好意思賣俾你

點解喊 又唔係玩個盒
利申 無持有

其實可以做好啲，一係就2個盒，一係就大啲，依家整到好撚老尷

賣比我啦 幫你要

你開心就好

個包裝好似細個買倒假玩具

其實我覺得無影響
我又唔喺玩盒

風涼係囉而家係玩玩具唔係玩個盒

其實好地地放咪得
點解要加個2句

咁老老實實有啲玩具個盒我買完返嚟真係會掉

邊有咁多位擺

又要做炒家
又怕俾人話

等兩個月用$1200收二手sl

個盒可能隨時放到錢嫁
例如55買完比人𠝹爛個盒

回血的事 能算炒麼?

agger，開完盒之後都係長擺床下底，完全唔care

搞到好似迪士尼d文具set咁
搵過marvel果set個筆盒打橫嘅無咁似，唯有用老鼠張圖

回血 +100

真玩家 +100

之前買貴，依加回血 +200

食左誠實豆沙包

驚你$1200 係收紙盒
講笑

老老豆豆無啦啦點會有人識你
除非你係16飛哥，SL 頭個d 名人啫

之夢個d大型地台係咪款款都擺到入盒？

你講笑？

之前

個盒靚又唔講得 但又未去到7個人認為

好柒喎

係真先好講

我覺得一係一開始無諗過比地臺佢or一開始個盒整個size 就預錯左
無理由咁柒

我fd早兩年已經儲Iron man
佢個陣7000蚊收咗46+47 前幾日收埋Mark 3
佢依加差Mark 1同等緊7仔派貨

有請德哥.gif
比得起錢就可以擁有

放未

排
早前入左隻炒價，
而家入返隻回血

SL派貨要升天了。

個盒柒到飛天

LM睇潛水

特別版盒，你地唔識欣賞

復古風格

等睇升天

都唔知話佢比新鮮感我地？定慳皮好？

終於收到

想像下如果當年mk4黃臂set係用依種design

cosbaby 既mk47都係個市場度消失左

依隻盒點開都爛
根本唔預人會開黎玩，純收藏

不如mark7都用呢隻風格

冇得比你開盒CHECK件話係全新

唔明屌乜
擺明係sell old-fashioned...

留名睇玩具av
睇玩具av個班ht打手,對stan lee個盒
有贊無彈,仲覺得好有特色

學生都咁有錢

感覺上之前果隻適合依個design多d，將張導演凳放隔離
今次依隻用得gotg2名義出就應該統一用返gotg2個desogn

同我一樣戶口就黎歸零

成日走堂番PT

等4000回血

好似唔係果隻硬膠吸塑, 個頂有圓貼可能可以就咁開

btw, 一入手即刻扔撚左個吸塑佢

回頭是岸呀學生哥

mk7自用啦咁高質

痴線

肯定自用

不歸路中學已經好鍾意不過冇能力負擔 上到大學先叫有啲能力

為咗玩ht 大家都豁咗出去

回頭是岸啦 返緊工 都唔捨得買咁貴

8000回血

以前中學上個fd屋企 見住佢開盒46 覺得冇乜特別 到而家先發覺原來嗰隻係神物黎

下個月食樹皮+1
依期追左mk7，wm4，bucky，然後仲找返上個月3寶(無2face)，4寶(無普通gg同venompool)，動漫cosbaby條卡數

呢排都唔會再入真係要儲翻多d錢

點同你玩

要

我已經撚化埋roommate一齊玩

我都成功撚咗一個fd入坑 佢第一張單係85 bd

有冇推薦邊間樹皮平d 我仲格緊價

我有個有錢朋友第一個就係47

後追？

樹皮咁多人爭，我食泥算

唔rerun真係唔洗買

每個人觀點唔同啫
巴打何必介意
玩玩具唔使勞氣

團購會唔會平d，大家一齊進貢侯活完團購樹皮食

係佢連六寶$8000都唔在意

我飲海水算

我本身堅持唔買ht就係怕個坑太深，買到停唔到手
點知6月時女友買左隻46ca比我之後就..

已經追返2手42，46pps，mk7膠板，mk2拆甲版，mk4膠版，準備入副廠黃臂...

real rich

D錢換曬美金放屋企 咩都唔洗買

支爆快來吧

有咩所謂幾千蚊

自己種

自己種要2022年Q3先有得食

講左個柒盒咁耐有真身睇未

又一個rich guy

vip先有

想知個紙盒係咪同平時個啲一樣大 係嘅最多唔要個吸塑 舊石另外放

利申砌緊嘆息之牆

準備追1:4joker

冇女朋友

其實唔明加外膠做咩 一個box過仲正

講真吸塑扮懷舊冇問題，但擺返舊石入盒會靚好多

真係唔識欣賞呢個包裝

雖然個個都話個盒柒，但係個價跌都無跌過

幾錢

4200

有D咁好既朋友，真好

真係+你200
夠晒朋友

咩事狂跌價？

見親市價都2200，有傻仔放1850？

我差佢機票錢起機票錢扣200比佢

掃左咁多返屋企

左上

幸福

原來咁多同路人
下個月開sem仲有冇錢返學

一日自爆左幾多次

Hello 巴打幾靚仔

好葡萄

有咩PT好返

同求

見步行步啦如果我溝到女應該會唔夠錢入坑

咪咁啦，冇人肯share啦

Cwb fashion walk有:
Spider-Man cosbaby 單裝果3款
Loki牛角
紅色手套
Nick fury Spider-Man set
速龍set

補習

屌啲學費都有排還

魔牙

1小時前訂完Leia Wicket Set，依家有少少後悔。
貪果兩個黃豆頭盔。

頭盔好撚正啵

教水做救生都好賺啊

今年做獸父撚下啲組仔女入坑先

岩岩都追左scarlet 千值 iron spider
即刻想去ot幾個鐘

唔係太想要leia

等緊今晚有無人放 stan lee 開箱片

因為訂左ep5?
不過依隻靚過ep5 我個人覺得

第一件星戰

屋企好大

追埋endor luke先啦
你隻leia就唔會想放

畢業去HT見工

咁應該可以唔洗理邊日出糧

暫時仲有 但真係唔多夠 要慳住洗

去ht做撚死你

好似啲道友販完毒白粉當出糧咁

有女真好

千值隻spider玩得過

HT果隻會屌打

唔敢當好多巴打仲好境

但未開訂千值係今晚即刻扭得

已經收到拎左去買wm4

我都等緊4000回血
兩個月買左好撚多COSBABY

4月收到SMS到8月都未收到錢

巴打係香港讀u?

小學嚟咗香港 之後中學大學都係香港讀 諗住畢業再睇下返唔返台灣

台灣人？

台+港 不過我當自己香港人

而家d 學生好有錢嫁

只要你擁護香港既核心價值 你就係香港人

好感動第一次買ht係原價